洪天明真係好撚勁

能扭轉運程

天明，誰得扭轉運程？

條友真係唔識架喎

別要賭 天明最高

洪天明 十分勁